假設你係食客，間餐廳咁岩火燭

老闆開哂門比你走，你會唔會番轉頭比錢？
正評 負評

睇下食左幾多

香港人係好現實

我試過一次

我有俾返錢

試過有人打交

其他客嚇到走哂

我同個fd就淡定食野睇好戲

最後比埋錢再返差館做目擊證人

乜鳩都投票 投你老母咩

留名睇连登仔有几仆街，哩家有10个

死番大陸啦屌你老母